“蛋殼事件現在是什麼情況？”“美國新冠1400萬了”

乜野係種花家
乜野係籃字

中華家嘅普通話同音，小粉紅劣質文宣

籃字我都唔知